[女主播]梁凱寧討論區2

今日幾靚
想keep交通消息

34E人氣大台女主播梁凱寧討論區

係連登第二個相關討論區，多多指教
開始原因 : 因為都見到有好多粉絲但係連登未有討論區，所以想開個區分享及擺放cap圖

旨在分享梁凱寧相關資訊，歡迎分享Cap圖包括
1 當天新聞造型
2 擔任主持的新聞資訊節目
3 日常生活照update
備註：嚴禁分享其他女主播cap圖，避免混亂及離題

官方資訊：
梁凱寧IG :
梁凱寧微博 : 未有，但有粉絲開設帳戶定時擺放cap圖
(如有官方微博將後補Link)

好正

走先離谷

真係好正

導彈

今日件衫好正

佢可以令件衫d層次感出晒黎

cls

籃球look 冇得輸

convergence

btw 倒數緊第幾日

最後倒數

最後幾多

今個月

邊個頂佢

lm

好大波呀diu

唔想見唔到佢呀

唔好走

佢fb張相

佢係咪結婚

pre-wedding

佢結婚

終於佢自己fb都宣布咗

圖?

終於俾人中出了

你覺得佢結左婚先俾人中出

咁大包米

link

CAP圖啦
我地都睇唔到

唔方便既

今日好似細左少少

臨尾幾日可唔可以益下巴打

24歲就結婚

往事只能回味

決定今晚j下佢

m 記對波漲完

m 完先啱

可以加密睇架啫

佢唔係冇IG咩

結婚唔撈喇

咁朝早起身冇左個精神寄託

叫佢個經濟台個fd過離啦都係咁大波

但冇佢咁靚

李穎琳？
佢本身都做83後來調左去做財經
同埋佢好似係同陳嘉倩fd

唔洗理吳若希，佢由頭到尾都係9up

有無發現佢越搽越厚粉

點止24歲

今晚先J ?

唔可以出賣佢

你當係

25

咁你就收爹啦，成日講d 唔講d, 一問就唔可以出賣佢

好撚想

做乜先

如果佢知有班痴漢日日cap佢圖會點

冇如果啦，就算佢自己冇睇都肯定有朋友話佢知

仲有個日撚日話識佢嘅on9

佢男朋友就好啦

裝假狗
邊有咁撚大

無生活照，好難討論

晚晚可以玩佢對奶

一路推車, 一路ja佢袋大包米, 諗起都扯

比佢夾腸夾到射
比女主播夾爆係咪感覺

佢張profile pic唔係講左唔係結婚咩

佢男友應該前世做左好多好事，今世先有資格享用佢對奶🤤

其實無乜特別，同埋好少有update

哦

一早知啦

軟淋淋

又黎

今日條帶鬆左

比起隔離羅鈺文真係勁成幾個碼

件衫爆喇屌你

今日套衫正撚到 收晒條腰突對波出黎

有聽我講野

嘉倩好似都走

有冇辦法設計到一套衫俾佢令到望落唔爆

Yes

咁多人走
得番yuki

頭先報完新聞兩個主播係度忍笑，拜拜都無力講

臨尾報天氣開始凱寧佢哋已經忍唔住笑，到最尾連拜拜都冇力

咁樣要幾鬆身先得？

唔著衫咪冇得爆

你啱

好多飛布圖
Thx堅果巴

多謝巴打

衝不過牆壁何時麻醉我抑鬱

佢都幾正 又大波

報交通側身就下就下咁 但又唔可以唔轉身 一眾巴打幾時先放過佢

最後7日

今日好密實

佢辭職咩

FB見到有人講話去聯合醫院做傳媒經理

即係咩黎

想過去做男病人

Miss you

kasin走佢又走
朝早番工冇左寄托

有冇私生活照片?

今日飛釘？隔住都見到兩粒lin既位置

你粒lin係邊個位

好想錫佢

好少

有嘅都已經俾人post晒出嚟

塊lin餅肯定好大

今日件黃色衫好sharp, 佢好似好鍾意粉紅色, 成日著

盡顯曲線

陳嘉倩客串

兩個都唔做了

凱寧要被中出了

麥詩敏ig有凱寧唱歌片

求IG

glorrrrr

沒有波~怎敢說心事~

岩岩嘉倩bb 都講再見
多謝大家一路既支持

thx, 啱啱睇左, 唱歌同報新聞把聲好大分別

淨係見相既
片DEL左?

限時動態

今日last day?

今日最後一日？
會唔會有打包下載 ？

今日果件又逼爆

===== 本post 完 1/10/2017 =====

ulifestyle報道
留意已經將凱寧歸類為已離職主播

你睇錯！？

佢好似已經改番

仲做緊香港早晨喎

仲有做呀

邊度講佢唔做？

仲做緊喎
反而香港主播page 就post 左ka sin farewell d相

多謝巴打，Maggie件衫好靚

牛油巴有無cap睇新聞學英文

kasin轉佢既話真係不得了
好撚多近鏡

佢d英文好abc feel
都係嘉倩d口音親切d

轉左係佢？

自己睇

幾點做

4:25 7:25 11:25都有

片頭Maggie 隔離果個係?

賴君蕊

又話唔做既

個印度佬就爽啦

成日覺得佢好咸濕咁望住人

成日覺得佢想搞凱寧bb

教英文都教到咁大波

褚簡寧

仲係度

教英文個節目點解要特別扮靚

boobs

好撚正呀 有無fans club

有冇低胸相

對波突然唔見左

係咪又飛釘

呢排佢同羅鈺文個妝都化得好濃

maggie仲出鏡
吳若希就潛左水

條撚屌日日9噏

唔講了 唔想出賣佢

扮緊吳若希條撚樣

今日全黑未亡人LOOK

未亡人

牛油巴cap英文唔該

加一 好撚正

有無巴打同我一樣覺得
Maggie 係英文果個節目個look
靚好多

同嘉倩之前一樣，會set靚個頭，褚簡寧肯定又會flirt

又話佢 TVB 卒業嘅，而家畀仲要印度佬攪埋

新聞台睇又換左粉紅色衫嘅 睇唔到全黑添

點解佢講英文咁好聽

冇咗陳嘉倩，tvb仲有邊個女主播夠梁凱寧鬥?

財經台果個

李穎琳?

講波既話仲有邊個

冇啦，羅鈺文同張文采已經唔需要鬥，金盈 李文欣 麥詩敏又唔會夠

唔講身材
做交易現場個王瑩都幾好
D表情幾cute

成隻奶牛咁既死樣

cap 左去隔離post

你老味閪，梁凱寧大波教英文咁都得！

金盈ig, 有 maggie

mega leung

條腰算唔算幼

財經台鞠頴怡 劉雅文
兩個now舊將

有冇邊度可以睇返佢做睇新聞講英文啲片??

對奶真係幾正

迷人pink lady

去左Disney玩

皇恩浩蕩

勞苦功高

麥詩敏都有仔?

推

佢好鍾意呢條裙 仲著得好好睇

黃色好襯佢 广
sharp 撚到

牛油巴

終於著粉紅色以外

佢著粉紅色同黃色都好sharp

不得了 佢真係好正

今日

隔離post講飛填新地
有個囡囡好撚似梁凱寧

seed呢屌你

工作關係成日見到佢
真人好nice

大唔大奶奶
震唔震撼

search 飛田新地啦屌你

大奶奶呀
但唔高
個個著波鞋 好搞笑

你係新聞部做？係咪個個主播都nice?定佢特別nice？

Mak xx 都幾閪下 對到眼都唔識笑
最靚都係嘉倩bb 成日笑

麥詩敏UST BBA

挑 個個都高學歷架啦 關咩事

佢ig成日post野食

個樣串到仆街
但好想征服佢

個嘴成個小丑咁，不了

你係奶共印度佬

一定係啦

每朝起身第一件事就係入呢個post

爆啦

朝朝睇佢條腰帶

好撚凸

好撚淫
唔淫賤點會咁大對奶

今日真係好誇張

有冇kasin對比圖
好似見過kasin著呢件

之前又話佢唔撈既

有條叫吳若希ge on9 9up

如果今日件衫兩隻色調轉
就好似就咁著圍裙咁

more

佢依家仲報緊新聞，OT到而家

叫得吳若希都係臭雞

今日係咩事？

佢今日係咪學之前羅鈺文咁著到成個護士咁

今日件衫幾好睇

樓市點睇

希望以後多啲唔同類型嘅節目俾佢做啦

好緊呀

謝巴打

我想問有冇似凱寧bb嘅女優 好想j

有無巴打cap睇新聞講英文

我都想知

如果今日YUKI著果件係MAGGIE著就正

今朝白衫,痴線

今日大到痴撚線

側邊睇個shape真係

今日果件好緊

佢呢排日日都係新衫...

成個shape出晒黎
尋日嗰件白tee，低多少少應該見乳溝

真係好撚大

今日對野就黎跌出黎咁

波大,腰細,視覺上好誇張

今日件衫好似仲窄過以前

尋日件衫正d

睇返相，今日好似又突點...

好似自從陳嘉倩走咁之後, 凱寧BB嘅衣著就更加突出

黑衫教英文

張文采而家個樣咁似凱寧既

我都覺

幾時到maggie影menclub

應該唔會啦仲同無線新聞部有約

到時幾SEXY都得

有冇人有似MAGGIE既AV

好想睇下對波嘅真身

kasin chan

澳門首批輕軌列車車廂料月底抵達

咁似公立醫院果D衫既

又話走人唔做

呢家又冇左件事

你問吳若希條撚屌啦

依家夜晚果個唔記得咩名個妝都炒凱寧bb

估唔到而家個乜鬼張XX都抄佢
詳情請睇佢facebook page

凱寧bb真係好好人架

講黎聽下

成日主動吹水

唔好又好似吳若希咁扮熟呀

去左邊?

應該柒到縮撚番入佢老母個閪度

正臭g

咁就真係唔熟
同事

今日條裙 好淫

萬聖節味濃

白色緊身

白衫好撚7正呀

朝朝茶記食，個個男人一報交通都好撚關心

交通消息=Gay test

朝朝起身開連登第一件事就係入呢個post

佢著咩都變緊身

真定假

想睇賴君蕊既睇新聞講英文

就快又爆POST

今日冇左00

樽領衫

都好澎湃呀

轉左夜更呀

等cap圖

轉左730

2017-10-31 無綫730 一小時新聞

New post link
[女主播]梁凱寧討論區3

我真係唔識排相 亂晒龍